如果只能帶一支富士鏡去旅行，你會帶邊支？

諗過帶16-55mm 雖然靚，但係太重

最後決定帶XF35mmF1.4R算

用腳去變焦距

35去旅行好難就岩位

好難搵支萬用既

始終去旅行又要影下女朋友又要影下景

咁就最少兩支，但又覺得麻煩

諗過帶支18-55kit算

35 f2

10-24

10-24
16-55
23.4/23f2

35好難影人加景

我會帶KIT
上次去日本
我正正係帶KIT加35/1.4
35靚就係靚
但旅行你會遇到好多唔同類嘅題材
旅行緊又好難成日換
最後都係用返KIT為主

等睇有人叫樓主買支索尼先再帶去

狗也不屌 FF鏡重到旅行似練力

ff用旁軸鏡即刻fit哂
不過一支鏡去旅行點解唔用23.4
人帶景點都23 好d啦

1855啦

我就帶23F2, 一個字:超正

成程日本都係23.4

之前拎一枝35f2去日本
睇你影咩 普通snap shot都ok
landscape就拎枝wide d好

1855

or
1024 +35/2

sorry 35.4

23.4

旅行緊 用1855kit
但始終某d位唔夠做 不過真係夠放便

1855 kit

都好睇影咩
上次睇櫻花, 基本都係用XC 50 230 only
正常旅行就16 55/18 55一鏡走天崖, 或者帶多支wide zeiss 12

冇人提18 135既
真係咁不濟咩

18-55 一機一鏡試過三次
最近帶多次35 都好常用, 慢遊慢慢取景仲好玩